{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_029447",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R106923",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "호시탐탐"
    },
    "text": "虎視眈々と (호시탐탐)\\n\nソウル江東区城内洞48-6\\n\n様式-軽様式 , 11:00 ~ 22:00 , 年中無休 , 30席 , 虎視眈々としたカレーが味わえるところとして有名だ。 ここでは、ハズ·オズとハズ·オズの中から好きな食べ物を選ぶことができる。 辛さと入れるトッピングも選ばなければならない。 辛さは計6つに分かれており、普通中水程度の辛さを好む人が多い。 また、カレーとトンカツ、ご飯が一緒に出てくるポッキー·ポッキーは価格も安く、多様な食べ物を一度に食べられるので満足度が高い。 何よりもカレーとご飯は食べ放題だという点が魅力的だ。 美味しくて辛いカレーが欲しいなら虎視眈々と訪れてみよう！",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル江東区城内洞48-6にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11時から22時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、年中無休です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの席数はいくつありますか？",
            "answer": "30席あります。"
        },
        {
            "question": "このレストランでどんなカレーが味わえますか？",
            "answer": "ハズ・オズとハズ・オズの中から好きな食べ物を選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "辛さの選択肢は何種類ありますか？",
            "answer": "辛さは計6つに分かれています。"
        },
        {
            "question": "多くの人が好む辛さはどれくらいですか？",
            "answer": "普通中水程度の辛さを好む人が多いです。"
        },
        {
            "question": "一緒に出てくるポッキー・ポッキーには何が含まれますか？",
            "answer": "カレーとトンカツ、ご飯が含まれています。"
        },
        {
            "question": "カレーとご飯は食べ放題ですか？",
            "answer": "はい、カレーとご飯は食べ放題です。"
        },
        {
            "question": "このレストランに行くと満足度が高いポイントは何ですか？",
            "answer": "価格も安く、多様な食べ物を一度に食べられることや、美味しくて辛いカレーが食べられること、さらにはカレーとご飯が食べ放題だという点が魅力的です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 224,
        "QA": 317
    }
}